[勇1-3龍] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (95)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

curry

0寳又話開post既

正皮畀樓主個名

係畀個series仲未完

前兩日吹奏到歷史地位超lbj

咪就係
都辭左工仲咁搏做乜

curry 唉

1002左

見你開始俾人話po霸

冇FMVP超咩撚

打交打交

We dont need KD

咪咁撚樣啦
唔知你係邊隊球迷
都唔撚洗口臭咒人架屌

KD先係勝利者 冇佢即刻收皮
證明晒自己有幾重要

勇迷覺得MYBOY勁D定表弟勁D????

恭喜mccaw三連冠

錯哂 係得勇收皮
勝利球迷係企係不敗之地

少左冠
比mccaw超越

#1002

kd出完又畀湧迷當condom兼報失fmvp，不了

你cover咗我

又上水俾人屌

講真
輸緊3:1緊係唔出
留返個legacy

請問勇迷成日話curry先係真核心 curry=勇士
依家無左KD 輸1-3
勇士3年冠軍 curry一個fmvp都無 點真核呀?
你常規賽勁有撚用呀? 無KD加入 都可能拎唔到多兩冠啦
KD先係真核 醒醒吧

呢度平時好鐘意咁講

占狗折墮到要靠可愛黎沾光
樣衰到

Kawhi 頭3,4年要佢單場30+ 都無幾次,成日29分收工
今個playoff 14次 30+ 已經平左LBJ同Kobe記錄

又唔見0bo上水，唯有我開

可愛先係真正復仇者

復仇熱水占同湧狗

笑

kd出返黎逆轉
歷史地位會否超越占士

Foj 就低賤都好
起碼都叫鎖定頭五

你估kd係神仙咩 下場就算復出狀態最多得3-5成 有5成都偷笑

會

湧解體 佢地會去邊呢

kd: miss me ?

龍

大家一齊啦

怎樣才准抽勇迷水
1. 你不能是占狗
2. 占狗的定義由勇迷決定

應該會

唔會
係湧迷眼中佢都係阻住curry攞fmvp既人

開戰先

既然mj係強化版可愛
其實依家算唔算側面印證左 96公牛一定屌打勇士

靠體系唔係因為組團先贏，點知無左kd就現晒形

得kd 會走姐
勇士原陣w/o KD 未又係冠軍大熱

柒少陣啦 得你地勇狗會glory hunting架咋
自己柒仲好意思屈埋全世界

我真係想知佢哋理據係邊
年年final都俾人mark死 關鍵時刻又成日派膠
真核 笑

發現多返kt 湧都係贏唔到wor

咪咁黑心啦

估唔到第29個回覆就有人提LBJ

通常呢 d setting 都會話兩邊無 injury
所以唔算

湖迷出晒公海抽鳩刺迷水

終於到班撚屌受返

KD寫欠單啦

問心

無左kd 真係好大影響

所以我成日笑鳩d撚樣話無左kd仲順個d on9

3. 幾時都唔準抽 完場本來就應該討論戰術走位

其實之前開咗
但冇人理
下一個我先開啦

佢出黎反勝拎FMVP會比人屌又阻住curry 拎FMVP
輸左會賴佢做咩唔早D出

其實做到都幾正
當湧贏緊個個人講緊we dont need kd 個時
kd笑而不語，忍而不發
今日時移世易，湧陷絕境
出返黎救世界

唔緊要啦
勇士輸會地都可以慶祝

自我感覺良好到 係呀係呀神探
冇反湧＝湧狗＝2015先睇波
中立球迷出句聲都唔得
問你有邊波可以屈幾年又唔答
以前湖人夠試過G4啦 有冇皇朝呀？衰到而家呀on9 反勇反到個腦都反埋

真核就唔洗靠KD拎冠啦

98公牛sure win架喎

湧狗退場timming：開新post

你拎返上兩年FINAL個啲POST出黎 同今年對下勇狗啲REPLY數咪知有冇潛囉

無playoff打既隊

Win G4
Go to Toronto winG5
Back to Oakland winG6
And then celebrate

起完膝又起腳，行慢兩步都中佢招

佢頭三四年打唔夠30分鐘就收工
自自然然帳面會少咗分
重點唔係最高拎幾多分，而係efficiency
呢樣係佢當年由rookie開始學番嚟

順左唔等於勁左
打過波未架

我都好反感話無左 KD = better team
但係睇呢度同 reddit，我唔覺得多數係勇迷講
好似上次 ECF post game，係箭迷講多過勇迷

邏輯思維清晰

三連算唔算王朝？

睇黎今年會破百個post

提左又點呀
唔啱你心水唔俾你提架咩
丫係
勇迷話公海係勇區
sorry唔撚記得左

嬲撚到

出到再講

公道講
隊隊都選擇double curry放kd，而唔係掉返轉wor
好難公平比較kd同curry

有kd 駛撚順咩
有咩事落個波比佢iso

下個你開啦sor

然後佢咪打到殘左

其實湧有冇諗過好似之前打占咁唔好夾kawhi 放佢單打 守死其他人呢 雖然隊友嘅質素黎講係差好遠下

又賴畀人夾

其實除咗湧迷，未聽過有人覺得勇打得贏96公牛

有ka y siakam隊波都卡下卡下啦

人地個陣都未開始睇波 唔計
2015後先計

完場番更衣室隻腳行到就住就住咁

龍Ball movement好好多

開心啦梗係，證明冇佢唔得

你唔撚好同啲四年資歷勇迷講啦

好

今年真真正正單核 點同
而且佢唔係會爭住攻嘅人 有位佢會照傳

場場都話下場會出 cupcake而家1:3點會出

今年你偶像season單飛連輸唔知幾多場個時
你先衝出黎瘋狂屌隊友廢
你唔記得左?

唔夠你咁嬲 開始睇名jer

[/quote]咁我一個俾幾個湧屌，我唔應得?
同埋你上次話我屌忽然湧
今日十幾個user屌，你又唔以後記住佢地擇佢地名[/quote]我係話你唔屌埋忽然龍迷者
今日夠多「勇狗死全家啦」你唔屌？
我唔係唔俾你屌忽然勇，上場我屌得仲勁啦[/quote]
我係唔屌阿, 大把呢啲人
但 總之你下次因為呢啲事淨係 @司令 即刻冚家剷死
講到做到咁公道就請你tag返十零廿個

其餘事一切正常

講到好似kd大空位無人理咁

Assume mj係強化版kawhi
Pippen守波=可愛 進攻=siakam
仲有Kukoc harper呢d
好撚恐怖

邊得呀
冇杜嗰陣試過啦
俾榮叔打爆
龍假假地都有蘿莉siakam

回力標

咖喱迷借口：
1.成鳩日俾人foul都唔吹
2.吸引防守搞到冇輸出

勇士movement唔錯識出combo技 movenpick一推 廢鳩一剷 搞掂

人數少左就一定
同其他球迷比，真心唔覺有特別潛
如果輸波所以少左人 = 潛，咁隊隊都係

同埋如果要講潛，頭先刺迷就真係潛曬
啱啱見到佢地縮曬係刺 post
平時搶口果幾個都無係大 post 留言
當然我講完之後會被迫出返黎

其實如果反Lin冇離譜到話vvt傷Lin迷好開心，我本身係唔會開post (94)

條平野美乳話g4有kt贏撚硬

湧狗又要揾kd發洩

咁一個有比人夾，另一個無被夾
咁緊係要咁對比架啦
邊有話賴唔賴

因為curry射順咗好難守
但係kd接近無解只好等佢炒

得 以後唔講呢件事ok？

第一輪對大飛比華利跟足KD成輪

Ching 又jer 刺迷

lbj

kawhi

0寳重返po霸地位

有冇諗過係kd太難夾
大家都準
緊係搵個細粒既恰

勇狗嚟講 四年算長啦

Bogut推鳩琴

Kd入都係2分2分咁姐 手感連整幾粒3分 士氣都會冇埋

湧又要屈人沾迷

咖喱自己冇fmvp係得15年有爭議咋喎

你個名

佢邊到難夾
佢有一個問題就係高強度包夾好易有TO

進攻多返Klay20幾分
防守又可以防到人地少十幾分
前後加埋差30幾分
點輸

今次奶都奶唔切
仲邊會屌

kd係你點夾都冇用
唔好亂鳩up

西琴咁都唔斷腳

真心無人覺得輸得係on9 or fake ?
好多球wide open 係因為無意義去double team
但持球人唔係kawhi
放左個大空位俾人三分

再有就係turnovers
10球有9球都係自己無啦啦甩走
又唔係緊迫防守

睇翻kawhi 全場對抗唔見得有乜勁
36分 又唔係lead 住team 打
防守亦不見得佢有幾用心

我唔覺得kd全復出
但warriors 輸真心唔係呢隊龍有幾勁
係輸自己
但係衰on9定收左order
自己諗

我到而家我都諗唔明lawry係外圍俾人守住
點解curry 要追上去double team
放左個無敵大海景俾green.

g3湧輸14分，湧迷：爭左kt穩定20分，有就贏
g4湧輸13分，湧迷：爭左kd穩定20分，有就贏
真係笑撚死我

搞G4之後有邊一年入到finals？
買superstart唔係一定皇朝架on9 綠軍買irving入左finals未?
贏2,3年之後開始收皮根本好正常 叫你答邊隊屈到幾年又唔答

不過呢幾年最反感湧真係輸就潛
講到 你地贏咗囉哂彩, 俾你地屌咩 咁
你撐就係撐, 贏輸都唔關上水事, 你係上水就要贏輸都上
拗波就拗波, 成日拉人地落水, 你地本身多glory hunt都係事實
真湧直程係應該要屌下班忽然湧收下把口

kawhi都唔算buff到隊友 靠穩定得分力同防守 咁守好似無著數

咁多人係到屌勇狗 但又唔係討論場波
點解唔見風紀出黎維持秩序既

湧狗淨係識湧士同詹狗 今年叫做識埋龍

而家風向吹到KD點夾都冇用

下 勇狗啲閪野多到數唔哂喎

我都想睇kd出埋既勇對龍

平衡時空？

總之勇士MMA冇問題啦

K的

finals完左之後
我應該都唔會成日上水㗎喇
更加唔好講開post

你估好多真湧咩ellis都可能唔識啊

發生緊咩事都唔知就衝入黎柒
以為加句逢紅必反就講緊金句

你估個個都好似你咁鐘意做風紀咩

雖然互屌緊應該無人講波

但我想講下

速龍養人選人真係勁撚到癲（上年已經講過當時成隊都低順選番黎咁滯）
今年補個superstar 即刻拎冠

某程度上勁過okc

一個人退出一排就會慢慢被推上神台，任何領域都會咁

唔係啱啱先推翻左勇迷輸就潛呢樣咩

有唔少係你地個個年代既勝利球迷黎
你地收左皮就轉左去勇
kobe都係咁屌

08 09 10
00 01 02 04

湧輸波=假波
擇低你個名先

下季就轉做卡特時期速龍迷啦

講經咩 無kd點單防可愛？
用kt守又輸身位

咪答左你OK湖人囉

大撚把啦
每個post十幾個user出來拗"係咪唔講得咩咩咩"
你要捉, 每個post捉十零廿個啦

@平野美乳

唔屌啦 上兩年屌過兩次就比人話占狗牆頭草
喂你屌我唔緊要 唔好話我占狗呀嘛

速龍好彩啫

下年kd宣布會帶天賦去加拿大

今年連登大部份湖迷都反勇
大 post 應該得我一個想勇贏冠

笑 以事論事
你解釋俾我聽d wide open 係咩事
我真心諗唔明

4湧9

其實都係養到牙琴出黎

人地識答你買左候活果個時期ge湖已經好好

與碧昂絲夫妻場邊互動 勇士老闆妻子遭網路霸凌

這幾天因為球迷越舉失控行為成為總冠軍賽另類話題，先是有暴龍球迷對柯瑞（Stephen Curry）妻子出言不遜遭起訴，之後勇士小股東史蒂文斯（Mark Stevens）同樣舉止不當，伸手推界外救球的羅瑞（Kyle Lowry），遭聯盟判罰1年不得進場。
只是不僅現場球迷越舉失控，勇士老闆拉卡柏（Joe Lacob）妻子也成為部份網友網路霸凌的對象，起因是拉卡柏妻子珂倫（Nicole Curran）於場邊觀戰時，和一旁的天王天后夫妻檔JAY-Z與碧昂絲（Beyoncé）同坐。
網路上流傳一段3人互動影片顯示，珂倫越過中間的碧昂絲與JAY-Z交談，碧昂絲似乎臉上短暫露出不悅表情，這讓部份碧昂絲粉絲氣得跳腳，紛紛透過網路對珂倫表達不滿，珂倫表示她甚至收到死亡威脅，還不得不關閉個人Instagram。
《ESPN》記者薛爾本（Ramona Shelburne）透露：「珂倫表示是JAY-Z點了伏特加，而她只是想要跟他確認要不要加檸檬，但現場實在太吵讓她不得不靠過去跟他說話，絕對沒有其他任何意思。」
碧昂絲公關對於部份粉絲網路霸凌舉動也表示：「我想向碧昂絲歌迷說幾句話，我知道你們對她的愛真的很深，但你們也應該把愛分享給其他每個人，假如你們用她的名義散播仇恨，那麼她肯定一點也不會覺得高興的。」

林狗@123已經係我勇啦

越爭越多分

今日心情十分好

咁真勇又唔一定要識ellis嘅

你去邊

sure
咁第一句你唔反對？

D role player 大部分都低順pick / 換過黎個陣係no body

好想蘿莉證明自己

夫子

華大哥轉邊未

你地專區個堆唔係我指個種勝利球迷啦

唔buy阿
湧個比例同其他隊差好遠喎
箭輸都有堆留係度駡戰

低質

呢球西琴勁耐冇返黎守波
勁驚又斷腳

OG FVV
LOWRY算唔算就睇你點計

你73勝球隊買個prime緊既nba第二人入黎就收皮啦
未開始睇波就咪拎G4黎講啦 G4 nash幾多歲呀 猴個陣咩狀態呀 唔識就咪拋書包啦 越拋越柒呀

Monta 去咗公鹿之後夫子有冇納入後宮

不過都係證明kawhi可以carry隊波, ddr唔得

屌撚左好多次
亦講撚左好多次真勇一定俾你地更加憎忽然勇
你試諗下腸有glory既時候有一大堆冇睇開腸既人黎抽水屌鳩對手引戰，一衰左潛就你班真勇受番
咁可以點者 預左黎緊幾年都一定俾人抽死

勇士養人選人真係勁撚到癲（上年已經講過當時成隊都低順選番黎咁滯）
前年補個superstar 即刻拎冠

某程度上勁過okc

上個十年係湖人王朝應該冇人反到？

其實湧迷講得岩wo
Klay復出拎20分真係會贏
但係湧迷計漏左i blockka~~~~~~~

收皮啦湧迷

每一年都有啲大動作想整傷/已經整傷人

佢又唔係屌緊你做咩火
國家民族大義咩家陣

吹得over左，今年個8人rotation得西琴, FVV, Powell叫做係自選自養

可愛 Marc Ibaka Green都唔係，Lowry叫做半個自養

仲諗係邊個咁搞笑講夫子
原來係夫子自己

唔講以為全隊湧一人一波

champ得兩年究竟算唔算得上王朝?

要做嘢
之前見咗地鐵同機電工程署
應該finals之後有通知
跟住我仲有好多嘢做
所以未必會得閒

*一個波

咁如果你到依家都堅持「勇迷輸就潛」
你應該至少都同意刺迷一樣係咁？

因為尾段輸緊心急囉
唔夾佢就玩哂24秒
個個都咁理性咩

候果陣仲係PLAYBOY心態玩玩下
結果去到箭果陣到自己認真打果陣先明白

真湧就屌鳩ellis條撚屌都黎唔切啦

啱啱先有條冚家剷咒可愛斷腳
呢啲真係唔撚知邊隊波球迷都屌
低質+口臭

輸就輸 做乜要咒對家大將斷腳

一係比其他人wide open
一係比kawhi 1on1 打到仆街

OG 傷鳩左

00 01 02 09 10？

場場都好多球wideopen架啦又係假波呀？
你問點解 答案咪因為廢囉 curry守波本來就廢 得未

Game 3完就打足一個po
今場咁靜

靈寶不如你出真樣 我以後搭地鐵過嚟探你

祝你成功

由本身占左個POST一半以上既REPLY 到宜家一頁得返一兩個REPLY 都唔撚叫潛

game3個陣湧狗嬴 你就捉人話上面d人討論場波咩?
捉班湧狗係到講乜柒讓你兩個都嬴唔到 唔係討論場波黎屌人
你上面有幾多討論緊場波阿? 唔見你出黎屌?
做風紀? 定做反湧風紀阿?

以為你講上個10年係指09-19
原來係指20年前開始計

呢個我唔識答
我唔係駡戰個種贏輸
我指比賽個種贏輸
今年剌塊又唔覺刺迷輸就潛嘅
長期的話可以留意下

lonzo.ball 幾時退

占

佔

佢已經上左啦

唔會
if you can't beat them, join them
呢件事太柒 會俾人講一世
占士最多都係抱團

勇士邊個同洛文對到

Lowry 係三分線外。。
無衝入去 呢個double team 係無可能會做
你話Lowry 鏟入去迫curry 幫我buy
佢企定係三分俾人check住
佢走出去三分線夾 俾個大空位green
仲要呢個只係冰山一角
我真心睇唔透
你話kawhi帶波又唔見咁多double team wo
放嫁喎

我地王者勇迷絕對無潛水 岩岩已經證明左

同埋勇真係太多勝利球迷

Curry比我感覺同Harden一樣
真係唔夠穩定,心理質素硬係差緊d(以mvp standard黎計),可以一場爆完下一場鳩到
佢地兩個又無可愛咁守得,雖然Curry都叫盡左力守,但真係身形太輸蝕

話miss kd嘅唔該收一收皮。如果有kd同kt，無咗curry嘅咪一樣，到嗰時變咗做miss curry。
之後kt同理，唔好講到kd最重要。

退唔退都上神台
神枱lv on9

大家覺得04湖柒d 定19勇柒d

Marc係用養左好多年既vaxxxxxxxxx換返黎

贏左既勇士又多一堆球迷

人地local金州fans好鐘意佢

樓豬都係神枱lv

如果多個張伯倫,一隊波咪入成200分

打過好幾年final, 去到而先衰on9

04 湖兩個死老野

19勇都有個斷腳表弟

我撐lonzo.ball架

你啫係問表弟柒定馬龍柒啫

下年放走cousin, 簽埋anthony davis 啦
今年輪左自然要補強
到時5星真係唔夠你玩

有一球kt守kawhi，corner位curry on99 double team 放空green open3

其實都係同樣性質，就係弱勢就潛
你可以繼續堅持勇迷輸就潛
但係無理據再講話「得勇迷特別係咁」

咪理佢啦上帝視角up咩撚都得打過波都知唔會時時刻刻咁理性應該真係輸到傻撚左先9up

King

Kawhi Leonard explains his laugh, his trash talk at San Diego State, and more | The Jump

洗唔洗explains his laugh

kawhi個時已經過左kt啦其實

一個40歲一個30未到點比

kd真係比湧迷當condom

老vs殘

收皮啦你

@av

大心臟 情緒穩定啲
唔會好似curry咁一落後就搖頭死哂狗咁款

冇KD真係好大影響
話晒佢都係攻防一體果類

前係老殘下話

是但啦
259姣婆遇著脂粉客

點解關我事

無kd勇士會更強

kings

有KD贏個時識屌人259
而家差一場收皮又求佢返黎

人地curry fans都唔會好似你咁一輸波就瘋狂屌隊友廢

不嬲都靠佢
當年3:1cup雷都係佢起q救命

勇有弱勢就潛咩?
佢地g2定g3之後夜晚駡交無潛阿
係搬好多唔關事的野/人出來ja ma

.

Trae Young

✔@TheTraeYoung

KD they need you more than ever now... #GetYaCape

當年仲有HB頂
而家連HB都冇點打五小

屌 2015無fmvp就唔係核?
AI係真核?

已經愛上左佢

哦
我以為佢講 King James

好想知如果真係champ左可愛之後係多倫多會受到咩擁戴

上面已經有人攞kd出氣

隊史第一人

即掛波衫

牙LIN呢?

如果勇無弱勢潛，咁點解會話輸波潛？
我唔明

無左KD，但又無左為KD而放棄個埋綠葉

總理

第一人呢樣就緊
出到街受萬人敬仰

一陣又攞STAT出黎J
有咖喱冇KD WIN RATE好高
有KD冇咖喱戰績一般

KD下場出到？

只限season

「本身」係指平時傾波？
平時有穩定上黎傾波果堆，勇迷唔算多啊

問題係mj係咪一定勁過可愛先？

原來pp都笑勇迷全面退場

認真d睇下波先啦，kawhi下半場就單打拎左二球三分仲有中距離，勇士冇左kd防守係差好遠，冇左一個可以內外線兼顧協防既人，lowry call pick,叫gasol ibaka上黎，rollin rollout都得，做個pick基本上就有mismatch然後就拉到空圍，以前你有kd 同green打四五號位 補位協防靈活唔會比人拉太大空位，但無左kd 出bogut或者其他大舊衰內線就跟唔上，14年騎士對勇士，騎士主要都係輸呢個高位pick既戰制到，每一球都好似重播咁睇住curry同green打高位pick再分落牛角三分到

1:37
自己睇

咁多個quote我既reply 你呢個最有趣

係

呢個問題點解問得出
公認GOAT喎清

兩個性質來
Factual
輸波潛係事實, 無得拗, 講到整傷人呢堆係事實 (或者拗部份黑哨)

Virtual
但之後鬧交可以拖還債, 拖lbj, 拖人雙重標準, 講啲幾年前的野
同埋一講呢啲爭議性野, 講榮譽自然人數會balance啲

無咗kt會點？

Kd 出唔出到 都成問題 ，正常決賽佢咁既級數嘅球員2-1 時候扎住都去打啦

都係輸

因應湧迷要求

都係
2019湧後備同之前差好遠

未擺AI上正選勇輸緊殘陣騎1-2

下場打得既真係要紮住出黎

73-9無kd勇
3-1

證明自己嘅時候來了

咁AI就係核?

Press conference點解lowry好似唔係好happy咁

吓 我明明見湧狗話多翻kt二十幾分會贏架喎

但唔可以作準
我係咁覺得
同埋g2, g3兩場鬧交我無追post無參與
所以我唔太肯定到

不了

就算當同級，龍有邊個比得上pippen？

正式宣佈 mccaw係21世紀既籃球之神
由ROOKIE開始拎冠軍 就造左個人皇朝
入NBA3年 3年都拎冠軍
不服來辯

都走仲同你博咩一陣傷上加上點揾錢呀

應該achillis啦

真 勝利球員

勇士睇到悶，沉下都好

仲講緊KD同curry邊個重要啲Curry重要性大過KD，唔等於KD唔重要
Curry係戰術核心唔使多講，但唔代表靠佢打傳切同p&r夠贏所有隊，明顯打速龍就暴露咗冇KD嘅弱點。
齋講進攻，打唔出傳切，又冇KD iso同快攻，咪畀龍守到一棟都冇囉仲未計佢可以喺curry落場嗰陣帶後備

琴琴

ai係核唔係我地講架
詳情請睇舊年落後火箭2-3個陣
D勇迷講架
勇迷: 唉無左二姑呢個發動機
然而個陣 勇士KD KT CURRY GREEN全部健康

我想細家嫂拎冠軍
唔想cousins拎

新bill Russell

有冇人覺得4-3？

Kobe>kawhi>MJ

咪撚玩啦 mj一個打全隊龍

咁講法 WCF 或者 Game 2 之後
反勇一樣係抽勇迷言行而唔係 under 你 define factual 果堆野
果時都話單論場波反勇無野好抽
咁又可唔可以話反勇輸波潛？

表弟打到咁真係底薪都唔屌

好想蘿莉拎冠

有潛力 但仲差好多
睇好佢下年入all star

4:1 confirmed la

勇狗係俾台灣果個神燈燈到輸咋！

勇士今年又冇乜激情

速龍都唔係乜好野，但希望下場攪掂勇士，爽快d

最多係龍賣多場主場飛
如果唔係下場基本收工

打得都唔出啦
輸左又賴鳩佢
安心養傷等走人啦

nba 劇本真。走最艱難的路

又燈

呢句真

下場龍主場
勇兩場主場都連輸 個勢都冇埋
就算kd出到都未必100% 甚至7 8成功力
今場klay打完返更衣室都拮下拮下
curry⋯⋯⋯
唉

啲湧迷潛哂？

認真我係佢養傷好過
到時打第二隊又一條好漢

要承認Kawhi同LBJ, KD同級了
之後curry
再之後Harden, 字母

curry真係身型受限

kd隊內練習都好似出唔到,好難想像佢下場會出到

一早收左league啦
煙霧彈姐

雖然比唔上，但係啊琴真係好好j

WCF唔可以囉來講
呢個囉緊勇迷同湧的關係 vs 反勇同拓的關係比

但講返轉頭拓輸波同Game 2輸波
反勇輸波有潛咩?唔係都係個堆人咩?本身地球聯合都係較常長駐係度個堆
我又唔多覺有邊個game有特別潛

早幾年拉個BIG MAN撚狗
今年再見唔到

呢度唔好
同埋我都未必做地鐵
就算真係做
可能係畀人調去欣澳或者東涌呢啲母雷公咁遠嘅站度做嘢呢

驊哥上場話佢練到一課就會照出
暫時係一課都未練到

屌你老味MJ係咪一定勁過kawhi都問得出

G4 8-15 22+8
G5 5-11 14+8+7+3stl
G6 9-20 25+5+5+2stl
咁樣都唔叫核
換轉依家表弟可以打到咁你地重唔吹到佢上天咩

來唔來睇母校中樂團表演
7月7
想見下你

有KD贏唔贏到龍

問題係就算佢想出
佢身邊既人俾唔俾佢出都係問題
合約年仲要一復出就打生死戰

心態問題大啲 唔夠決心咁
上場都仲有火 今場熄曬咁

認真，marc gasol好J d
速龍我會排Kawhi>marc>FVV>Siakam

點解今年速龍咁癲?leonard同derozan真係差咁遠?

喺屋企睇緊2017 NBA wcf game1打j

邊間呀司令

無曬氣啦

同校？

身型pg呢講好差咩

如果Kd同Curry調轉，Kd打Curry唔打，你覺得比數會有咩唔同

基本上湧迷自己隊就誇大傷嗰個嘅重要性，對手主力傷就話傷病係比賽一部分，波已贏理撚得理

想係度正常討論真係難過登天
個個post 有一半係罵戰
唔係你話佢狗就佢屌你潛水
討論到咁真係唔知可以傾啲咩

after beat 5 stars warriors
kawhi>lbj

講到，點計都唔會出
一日唔出勇士都係冇kd所以輸
為名為利老閪都唔出啦

咁你而家想傾d咩先

明明牙占三連霸都係比Kawhi收佢皮

事實係勇迷特別黑人憎
明明自己勝之不武
但以為可以同公牛相提並論
要不是silver捧你？

岩岩打完係咁 依家都算係咁喇

唔出輸=無kd先輸咋
出左表現差輸=垃圾
出左win=理所當然

做下聖人休息好能過

前幾年湧咪又係咁
他朝君體也相同

一個all star級，一個hall of fame級，點比
加上穩定度同抗壓能力已經差好遠

top 5球員要同唔知排第幾既比

當年cp3都係啦，無計

同阿
佢細我應該7年
觀塘某間

而家先承認kawhi同kd lbj同級

笑下湧又屈人地沾狗

應該咁先岩
唔出輸=無kd先輸咋
出左表現差輸=傷咗
出左win=傷都贏
立於不敗之地

想問下牙占走左仲有幾多熱火迷同騎迷

我都唔係勇迷我指就算kd出返黎，唔好講到好似一定fmvp咁，重要性咪同curry一樣，curry唔係到比kd帶可能同依家情況一樣

Kawhi係史上第一個兩奪Fmvp但無拎過mvp嘅球員

又唔係既
首先kd 就算得番一隻腳都一定有supermax
如果佢出番真係4比3反杯
真係隨時同lbj睇齊
係睇佢對自己有冇信心可以反杯姐

笑撚死

Sor9 lor

咦 者係你25啦喎

25咁大 小妹13

討論下表弟下年中產定底薪
廢撚到

隻259未拎過max 會出來同你駁？

熱迷

kerr失策啦
game 3自己throw 左game收KT咁就錫住用curry啦

ddr 唔係睇開佢都知 緊要關頭成日派膠
冇王者氣質

上個POST 數邊個提沾個個勇狗
出黎COUNT下呢個係勇狗定沾狗

連登仔神預測

第一輪：公鹿個態好有冠軍相；呢隊勇士打大飛都輸點贏火箭
第二輪：「速龍打七十六人都要搶七，實俾公鹿掃」
東決：速龍0-2公鹿後，「速龍完全唔夠打，直接俾公鹿打決賽啦」

決賽：「公鹿格食格過速龍，所以速龍實俾人掃」/「呢隊勇冇KD都掃速龍」

燈咩就死咩多謝你哋

支持我龍

season mvp 都未攞過
就同級?

你穩個普通球星同巨星比？

好似今年咁5m 應該都有既

cp3史托頓lv

報警

MJ一定重係goat囉

攞番個mvp先可以同LBJ kd相提並論啦

多左咁多人
2個dpoy
伊巴卡同綠兩個防守隊

pg黎講唔差，但而家係講緊第一人，緊係要同其他位置比較

今年可愛得二隊咋

呢個真係.....寧願用looney都唔出佢
可能下年有隊中產俾表弟博下
都唔得就沒有然後了

三連冠真係好難 運氣都好緊要

13歲女講野已經成個60歲廢老咁

可愛固然勁過ddr好多，但gasol都好關鍵

季季season 休息
po先出動

之後同foj kd同級

Cp3>stockton啦下嘩

sure 龍可以3-1到湧已經夠威到頂 之後就係禾湧既世界

佢坐左成廿幾三十場 有二隊都執到

見到啲人一味屌人乜狗物狗真心覺得痴線

FMVP > MVP

唔係常識

係架
本身成隊近年打太多比賽
好易日積月累就傷

未計已經連續5年打finals

我覺得最主要可愛帶起埋隊友既防守

TP, AI Fmvp >mvp

起碼對76人 G7
球絕殺會唔見左先
一定要ot

cp3都係無乜爆分能力

兩奪fmvp就唔係咁講法

無佢一早輸撚左啦仲ot

下

Leonard今個季後賽暫時真係波神來

第1次 fmvp
我覺得比TD都得

Kawhi fans同憎kd
不過都覺得Kawhi比唔上lbj同kd
唔睇數據，Kawhi作為一個leader對球員既感染力都弱好多

D守波咁高強度
傷左咁耐
真係打機咩

唔通你覺得Kd帶隊, Curry 受傷
可以打得贏咩

唔好借D意幫kd洗底
Kd帶，curry傷既話，火箭果關都未必過到

係咪近兩年先開始睇波

你好比唔比同禾杜比感染力

More excuses please

咁講其實同佢地打到gm7 last possession既76人其實已經好勁

Kd亦是啦

某聯盟第一人真係好嘔心，成日利用人
love，bosh，wade真係好慘，俾人用完即棄

你係ktmc？

又唔係剩比leadership

kd而家都不敗之地
復出4:3 就一定係功臣
輸又可以話自己無打過

小你老母妹

k.Durant 75(-19)

佢係用自己表現黎打出感染力喎
呢點我覺得好過KD
KD無乜leader氣質

感染力好緊要
睇下丙朗就係球王
美斯就係球星

笑左 同wade咁好感情都叫condom

kd唔係用表現打出感染力?

拎返半個月前既新聞黎轉移視線

正常都唔出架喇
美國啲rumours一路都話佢唔樂觀
同埋佢都唔會咁樣同你博命

見到班湧迷又spin去kd度

復出係打贏就話 一陣都打輸咪冇藉口
所以一定係一場都唔打

BR做啲圖真係好正

師兄嚟搞笑？

話時話以前話可愛係體系球員班人係邊班？
去左邊？

屌咪同你相認過
又自爆on99

KD係直頭無感染力
感柒力就有

司令同靈寶係同類

永遠支持curry

carry兩個冠軍但比人話curry重要過佢

觀塘瑪利諾書院

創立於1971年的觀塘瑪利諾書院，採用英文教學，會考成績優異，學校注重學生體育方面的發展，是校際朗誦節、音樂節的頒獎台常客，校舍面積達8,500平方米、全港中位數為7,413平方米，學位教師比重高、深受家長歡迎，資助學校，學費全免。全港排名44，觀塘排名3，資助排名31 。家長通常會將此學校與喇沙書院，皇仁書院，香港華仁書院比較。

@癲濟公？

但係無可否認 可愛打出個表現帶起到士氣
你睇龍每次一死火都係可愛打返嚟
隊友全部都知佢默默耕耘都會比心機打

名校jai

一時唔記得咗
btw 我應該嗰日唔得
有其他嘢做

事實係kd無curry都無冠wo

係咪又要廢鳩名句

如果係搶7就可能會出
1:3 不了

Marc gasol 過半季，龍就打入決賽
有d似拋去湖

1-3

我啱啱讀嗰陣就勁
我畢業果陣廢咗好多㗎啦
不過啲老師係幾好
起碼唔係教畜

由2017不嬲都係咁

不過連登仔話佢進攻未頂級㗎

但又解釋唔到得兩個人場均30 分

傻啦
輸都無蝕 可以賴隊友搞到1比3
贏就變救世主

唔係占狗
但3個都有個共通點

會唔會係因為你畢咗業所以廢咗

Band 1仔就咪咁自卑啦
你已經好過其他人
俾心機讀書啦

唔會
靈寶真心on9仔來
明明係佢自爆

Achilles 要用拐杖啦，點會咁快行到

龍入到總決賽 個個都話4:0 仲話鹿先有機打得贏

Fake news都信？

1:3 要直落贏多3場 有傷不了 再傷點算
搶7唔同 真真正正做救世主+三連
輸又有傷就擋箭牌

咁你明知佢真心on9仔都自爆係佢師兄

搶7之前平手
輸就因為有佢所以輸啦

有冇聖言仔挑機

而家班人要燈速龍贏

聖言獌狗

聖言唔係收左皮好耐啦咩？

我覺得如果係字母哥，表弟等人更加搞唔掂

我唔係聖言

Curry真心慘
生涯3冠但0 fmvp

想介紹你睇佢玩舊生音樂會

佢係醒見唔對路自己傷出都得
根本佢出唔出都無事
不過佢性格應該唔會出

手感都叫慘,無冠個班叫咩

難講,話唔定字母哥心臟細,手軟腳軟只識傳波唔自己黎

屌我明明季中相認咗
我都講我係母校中樂團, 咪search下個日子都知啦
條仆街仲開全名

就今場而言，一啲都唔慘

即係冇料

無冠個班睇咩人架咋喎
某D人根本唔慘囉

NashBarkley

佢次次final都鳩鳩地
今次算係好咗

果時有冇打校隊？

唔係
勁ktmc幾倍
以前我地勉強叮噹
依家我地band 1中, 佢穩band 1頭

我覺得慘在2015 比左AI
2016打到咁 4冠都係比green
2017 差
2018 game 3衰
2019 今場 就睇到point guard既極限

好肉酸 仲拎字母黎講 條友對raptors 都唔掂 仲覺得佢入到決賽會有好表現?

咁又無
我打籃好撚廢
保0球有校隊

上年衰g3

例如邊個？

班射手唔差過龍

班Curry fans慘姐
Curry本人好似唔太care

Melo

成日都咁講
但佢個所謂極限都唔知已經高過幾多人既天花板

一啲都唔慘
2015當然比ai 甚至俾lbj都唔會係curry

今年字母會搵邊個workout呢
射波咁, 上年點解無比kobe屌死

保齡球校隊 WTF

關我乜嘢事

Kd話曬都帶隊攞過MVP ，leadership唔會差過Kawhi

yes, 同意靈寶
靈寶走咗我地應該勁返唔少

仲諗住睇下有冇對過

Westbrook, harden都帶隊拎過mvp

轉左去做fans 了，立於不敗之地

好似好短暫
唔知依家仲有冇保齡球校隊

AI數據好一般

你有打過ktmc?

kd場外太on9比人覺得佢無leadership

Raptors realizing they have a 3-1 lead

我指對打過
我地係咪差唔多年紀先?

得分手

佢愈講愈多 就快起到底架啦

你問刑天, 濟公已經差唔多起到
所以唔好得罪刺撚

同開黑氣石 拜林練波

CP3帶隊打次決賽先

唔招募先係fake news，下年靠young core咩咩

香港有冇咁多保齡球校隊呀其實

Confirmed你當時冇睇波

做得腸迷仲要幫刺撚奶

Stockton成個生涯都無做過大佬

唔傷當贏

kd下場出唔出?

我嗰間有

好似已經冇左
不過最撚勁都係棒球隊
可惜我中四個年解散咗

15分一場
foj stopper
但比人夾又係curry
AI又唔係太多助攻籃板

其實kd一復出，速龍根本玩泥既資格都無
你睇Kerr定到

其實應該已經起到啦
7月睇show直接搵佢都得啦

俾速龍協防到死

點會唔care之不過係冠軍重要啲

2016 鎮定到比人吸左
出埋mcadoo

我打個時
大概都有十零隊
出初賽都分兩日打
所以應該唔止十零

你幫手求下刑天, 濟公留手

好似濕鳩友賽有打過
唔同區 正式比賽應該冇對過
加上如果你真係25，我再大過你
（屌到我自爆）

confirmed 下場出？

有咁common架咩

你老味點解你唔講
你都係棒球隊好撚勁個間?
你要開全朵

講經咩，勇16年夠試過1:3反cap人地啦
何況而家勇有kd

仲諗住爆籃球隊啲同學名出來

用詞不當

Kerr講到明唔係g5就g6，你話呢

屌你地揀親啲運動都冇乜學校玩

你知唔知1-2果陣因為咩先可以反勝先？

咁多野俾佢暗示
佢爆全名

12年起攞fmvp一係LBJ一係同LBJ對位嘅人
其實curry嗰年表現值得攞fmvp，主要差別始終係LBJ Stopper嘅印象加乘

最高試過幾多分

傳統名校基本上都有

sorry lo

G6
應該出唔到了

Kerr定到知一定輸

care唔care真係得佢本人先知
但起碼唔覺佢係場上會好似我杜打all star game咁狠個amvp狠到出哂面

你睇佢根本已經放棄咗
連中四解散都講埋

我地有個好出名的art老師極好, 有上過幾次報
我地因為大部份野都好撚廢, 所以要用奇招突出
跟住個art老師都搵好多好奇怪的戰術, 練埋啲好撚小人練的技術
所以棒球隊好撚勁, 都係全部奇招咁

Curry 頭3場幾柒 屌你老母華收佢皮

因為拉iggy上正選打五小啫唔代表curry喺五小陣表現差過iggy

冇錯
佢真係一個好好嘅老師

好似151定171
唔太記得, 無打應該8年

收嗲啦屌你老母

勇有kd=隊波唔順

G4 8-15 22+8
G5 5-11 14+8+7+3stl
G6 9-20 25+5+5+2stl
AI咁都叫一般

Kawhi 技術上仲有冇邊方面唔夠？
今日d pull up 三分好撚型

一定知對面輸
今場明顯浪花兄弟試手感，下場去速龍主場索主香檳味

有無人覺得呢個系列賽主客場好似無乜分別
兩邊都好似唔乜影響到

分波意識唔夠

夫G下季撐咩
定等埋fa先

啲人太有經驗

個年唔止係LBJ Stopper WOR
佢個年3分突然FIT左好多..
係每次LBJ 拉開/追返個時 就answer
個年真係靠佢救命止血...

廁迷：職業道德方面

guangdong tigers

如果259唔出，勇仲有咩方法打贏龍？

kd 呢一刻心諗
班球迷對佢心態係
有事就嗌大佬
冇事就小老母

搵人去整傷可愛咪得
反正又唔係未試過

簽zaza

傷人戰術

限制龍命中率
同時自己射到曉飛

者係 冇可能

話你老味咩
之前夠話g3 or g4啦

Raptors G Fred VanVleet chips tooth, needs seven stitches after taking hard elbow to face

乜原來你都反勇

jabari middleton 嗰隊+ king wizard 拓荒

我湖狗

始終係球隊第1核心
個年好似突然變左玩法咁
正如膠比6/24 都唔會比左家瘦啦

冇人講過iggy表現一般但比較stat，點都係curry靚仔啲喎，咁所以我先話差別係在於lbj stopper

下場手感淫klay各入10球三分加埋生命石同ai訓醒 要然根本唔難

唔通kd復出4比3反吸，就即係curry打得差過kd咩 。。。。

真正攻防都交足功課

輸撚咗就死返入老母閪度重吠

連登仔：進攻未頂級

It’s ironic that San Antonio is now the victim after years of defending similar plays made by one of their All time Defensive Greats, Bruce Bowen.

Heck, Greg Popovich is on record defending Bowen against allegations of playing dirty more than once.

坦白講，穩定性 kobe > leo

你睇下你上面個伙記

個年除左呢d
好多時騎個勢攻到上黎就黎反cup
都係細AI入返個3分去穩定返再拉開
呢d野加好多分

不如俾姐撚坐bench 你去觀眾席 反正都係一樣

整傷kawhi

傻閪夫子：汪汪汪汪

Bogut 果下推 Siakam 都冇foul

係，所以我都冇話iggy唔值，但當年curry都值得攞fmvp，但好似投票嗰陣一票都冇，仲要畀球迷笑0fmvp

負碌贏左四場就咁得戚
試下打13場7勝睇下邊個贏？

後面條女好正

夫子係唔係結婚？排左期未？

其實上年都可以比curry

啱，kobe 穩定地打鐵

Okay我以為你講我

上年game3拉低晒
衰柒咗個一場

我係259 下場出到都唔撚出，要同你追3場on99, 諗吓下季去邊隊好過

未，仲傾緊

上場反cup
話比curry知咩先係fmvp

係就快手，下年好full
好年 大把人爭場

KD冇curry決賽都入唔到啦

關鍵時刻好似比唔到人信心咁
就算以前嘅西書都好似有決心過KD
當然技術係頂尖，但爭勝決心呢點好似就…

其實要mark 2個同3個係好大分別
3個都係頂級
咁啱邊個入到波個日咪係贏家

kd都唔夠大心臟

KD clutch time 都冇信心？

雖然龍贏湧係好開心

但實際上冇咗KD

G3冇咗KT Looney都係事實
得罪講句齊陣龍邊會夠打

龜clutch time pull up 3 就真係冇信心啦

kobe 生死戰同g7數據柒到

17年 18年都收騎士皮
顏射吾皇、long 3變死魚眼睥住某個方向
冇信心？

傷患係比賽一部分
輸就係輸
贏就係贏

今年冇一場話好柒，但連冠都冇
雖則curry地位已經好高，但冇fmvp始終好可惜

帶左頭盔先
佢係雷霆個陣，
記得有年西決對馬刺，GAME 6 兩隊咬得好緊
雷霆LAST幾次進攻都係西書單騎快攻入波
反而交比KD就周圍傳，再整多個TO...

agger

個人感受
抖咗9日 除kd之外都可以傷成咁
真係無奈
不過冇得賴傷痛 looney同klay game2都好盡力
下場⋯⋯⋯盡力啦勇

冇如果啦
輸就係輸啦

Btw唔洗嘗試引戰

真
當年馬刺都係傷左可愛
今年就好似還返俾可愛咁款

On9到呢... lbj 唔講 kd 有咩感染力..？ 只係得分手
Kawhi 攻防對球隊影響仲大啦

KD Clutch Time喎.............
唔好講佢係勇救左幾多次世
就算係雷霆或者咸豐年前嘅超音速時期 佢應該都算有信心

認同結局得一個，但過程可以討論嘅
齊陣勇士戰術豐富好多，G3G4睇得出勇士見底

2016 3-1個年咪柒到甩碌

岩呀 唔可以輸打贏要

間接令可愛去封神
時也命也

西書睇佢依三年都一輪遊
知咩料啦

Klay真係慘

咁高效都要輸

例子？

佢真係好勁

就算話佢唔clutch
都唔好拎龜龜出黎比

傾番波先
輸左但要讚klay同looney
應該收咧既傷勢，格硬出都算
仲要發揮十足十 好似冇事咁 值得一讚
尤其looney 鎖骨骨折都夠膽肉博 fake起iblocka 博foul
嘩果球睇到都痛

雖則係結果論
但其實如果正情放棄game 3
game 4 curry唔會因chur爆而攰/柒/打得差之類
splash brother 都有高效 會唔會導致1:3呢

又唔係唔夠，係唔夠堅決
好多時都係剷到一半帶停咗先轉身揾人傳，如果早啲留意隊友喺邊就perfect

連curry都好過佢

真 可愛都傷住打

印象中clutch time嘅龜係瘋狂pull up射個三分

試下掉轉，可能kd自己帶隊入唔到playoff，事實上佢都未證明到自己

唔係唔可以講傷患，但係輸咗就要認

下 kd試過自己帶隊啦喎，你想表達咩？

係 輸就係輸
但有傷患真係感到可惜

去到final 應該唔存在放棄比賽呢個情況
傷曬都要搏盡既
加埋體力唔夠可能係佢自身問題
速龍啲人攰過佢啦

Agger

如果唔係g3收起klay
Curry今場唔使打得咁差
勇士管理層今次賭博性唔出klay明顯係輸左
不過有樣嘢唔明 curry到q4最後三分鐘先有個小爆發，會唔會黎得太遲？定真係有心冇力

絕對係，打得nba，有邊隊邊個係絕對冇傷呢

當年龜龜啲射波仲好過而家
以前廢鳩都係噉，可以同會員鬥射，16年final G7仲要靠佢追分

話Leonard 帶唔到隊嗰啲人係咪縮埋咗一邊取暖

game 3 其實差啲有得win

速龍啲人可以攰成點？齊腳咁濟

有信心做咩唔留okc報仇勇啊 反而join them 笑死人 cant beat them join them 以前d人都出來講佢無爭勝決心

我想講唔好講到kd救世主咁，又係到笑西書，西書同kd掉位可能結果都係一樣一輪遊

13-14西書傷左半季KD拎埋MVP

就係呢場就比我有咁嘅感覺
總覺得佢心態差咁啲

打垃圾勇仲輕鬆過76人同鹿

講緊playoff又變咗regular?

咁結果點？

比你同西書一隊 咩心都碎啦

前幾輪唔計？

咁西書過有mvp，場均大三元，但依家講playoff

上面講帶隊先

作為占迷
可愛14年單換吾皇嗰陣我已經服哂佢

咁你又話KD帶隊入唔到playoff

咁KL打熱火罰球二中一無左個冠軍
所以佢就唔clutch?
睇多幾年波先落結論啦

curry個年既表現如果係kobe既話攞撚左。

柒得太勁
攞廿分都好好多

7.5人輪換
幾乎打多勇士一輪
咁又唔可以攰

經典表情

行過幫嘴
係囉阿巴打話可能kd帶隊入唔到playoff
咁都唔係講緊regular!???

咪就係囉 所以我先問佢想表達啲咩

你有無睇G3架大佬
Curry打左46分鐘 每一分鐘都被人追債咁追
根本無人幫到佢

仲要g7
可愛打到limping

咁13年西書打左兩場就收左皮KD都帶隊2輪
係輸比全盛灰熊

咁Marc Gasol FVV打起左，點同？

唔齊腳就會攰咩.. 明明已經有10人輪換 正常主力係final 都係打40分鐘架啦 自己體力唔夠怪隊友？唔去怪教練出你40分鐘？ 最好30分鐘收起你

賭博性唔出klay無問題 但應該要控制curry個usage
不過傷得唔合時 傷g4可能兩個世界

依家唯有希望佢地全體打番g2個場既水準
一場一場咁打

之前三輪點解會打到六七場呢
龍啲角色球員又做緊乜呢
佢地final復活得好及時

可愛唔係咩？下下都double team
點會curry就攰 可愛就唔攰
係咁既話 咪curry問題囉

咁叫教練收埋佢囉

Leonard 入到final後明顯多左support ，唔駛自己打曬

agger kobe 生死戰真係吹大左

證明76人同鹿> 廢勇

廢勇=咩直咋

無人叫curry 自己打哂 傳波囉 傳到空比隊友入 你做得控衛就要組織空位架啦

尊重隊友啦

2016WCF 根本係輸259
大部分時間都係龜carry
259連炒N球 關鍵時刻仲要key甩波自爆
臨尾仲要屌鳩roberson

係咪證明左湖想組三巨頭+底薪唔可行

呢度反龜上腦 算啦

所以勝負關鍵變左role players嘅發揮，例如game 3 Danny Green三分射8中6，一個人就抵消左Curry入嘅三分

個問題係幾乎屆屆fmvp都係比大佬
最多比2佬
但個年無啦啦比左個3 4佬
講真x factor 成日都有
但好少fmvp會唔係比個核

打法問題，curry無球跑動多好多。不過攞體力嚟講就無謂咗啲，勇士唔夠打唔係呢個問題

唔好意思，我表達不清，我想講上面話西書三年一輪遊而話西書，咁我想回話比kd帶依一隊雷都可能係咁，連有冇playoff打都唔知。咁對西書唔公平。而講打playoff kd係未證明過自己係指佢對勇3:1反輸，走咗去抱勇士，唔可以證明到佢自己

平行時空

最慘係無個第3人攞到分

green 今次鳩到好難比頂薪
iggy射波退化哂

上場空哂個D然後有冇入

正想講

非燈
龍贏真係要多謝SAS
11年到依家，prediction得一次啱
應該1.幾機率

講左幾多次 AI 2015點會唔係核

傷左kd仲有兩星拎到分
除左湧仲有邊隊做到
有幾慘呀

咁反而應該傾18
柒一場就俾kd囉咗

再送多個Danny Green

唔知佢咩logic

本身259 數據表演都唔差
Game 3 carry 左一場同時咖哩打得柒
最後果場半做比手感都打到大三元

傻撚左?
咩一定要俾大佬二佬呀
FMVP係俾表現最撚好個個
就算AI係唔係核都好 個界的確佢overall 攻防表現最好
如果要規定死都要俾大佬二佬 咁先唔公平
咁其他人咁博做咩鳩?
反正功勞你拎撚哂

kd場場都穩定 ppg又高過佢

如果柒完ppg都仲高過kd就另計姐

大佬呀 final G3 g4 之前唔係話green好重要架咩？
又點鳩呀？ 做足佢本份啦喎
火箭尾三場、西決都證明唔到？

18都話柒咗場，15年手感發揮好穩定喎

我仲記得D人話佢咩常規賽鳩打 季後賽carry
lebron green

我諗都唔係賭博性，G3 Klay個狀態應該真係唔好，只係佢自己好想落場

我覺得呢家唔係完全輸哂既
不過見勇尾段成隊個款都係感覺好攰好頹
學驊哥所講精神面貌唔好
佢地呢家似乎比較似confidence is fractured個隊

表現"最好"

咁咪一致d囉個尺度
相反之前湖人冠軍打成點都一定係比kobe
2005 manu又無

14-15 KD報銷個年西書帶隊就真係入唔到Playoff啦

你應下人先啦

kobe個牌子大姐 個陣10年都有人話應該俾家嫂

IGGY 都唔係最好
你最識波
投票既人都唔夠你PRO
一個人都冇投俾CURRY呀
俾LBJ都唔俾CURRY呀 知道邊個最好未呀?

2008老閪都kg
俾咗so called大佬的pp

廢鳩playoff 表現交足貨喎

利申: 以下唔知真定假
好似有傳過 當年係 4:4:3
AI:LBJ:CURRY
平手先再由AI同LBJ之中投一個

咁nba得fmvp 喎
fmvp>mvp

唔似世界盃有金球獎
歐聯有歐聯最佳球員
頭3round打到曉飛最後無fmvp都係得個吉比人笑
相反如有球員成個po頭3round 唔打，最後攞fmvp,已經封神
足球就唔係咁 牙朗決賽傷左 一樣登基
nba決賽傷左，撚登到基

題外話
Kobe第五冠個年我覺得世界和平打得幾好

4占狗

勇狗無左kd都仲有4星然後就去賴角色球員廢

我覺得家瘦值得一個

射波回哂塘不過佢要頂薪勇士好難唔比，搵唔到人代佢

呢樣野係反智..

都要睇對手嘅
拓柒好明顯守唔住勇，green咪打到變lbj

最好笑係吹curry超越mj

死臭西個補籃
個年見到nash喊差啲喊埋

都係果句
15年嘅AI喎 唔係18年喎

5年191就要比
如果攞dpoy 5年221就真係

Mj 唔打g6 vs g6佛光普照

G7 先岩

賽後係更衣室dragic攬佢

overall 攻防表現最好
防係好過但唔講我真係以為手感仔係俾人一步過
二姑單防守死吾皇
至於攻好過CURRY
啫係一係佢火力遠超手感仔
一係佢真係防守一個守死左吾皇／手感係提款機
唔係我都想知你點得出所謂"好過"

artest gasol 根本唔係 fmvp料，差好遠，根本無壓場力

gentry唔個知同佢講乜鳩
下年腸跌機迷pel算

full team gsw 可能 > bulls

根本由得你講
gasol 10年決賽ws仲高過kobe

從來都係比數據最靚仔個個

個年kawhi ppg 好似只係低td 0.x ,但籃板助攻加埋好似好過td

係得呢年改左比份方法咁 得15分ppg都fmvp

買件衫J下算啦

你話二姑咩轉折點都仲有D道理
你老味已經吹到直情最好表現

事實係佢係FMVP
事實係一俾人拉開係佢ANSWER + 追返
同埋事實係佢整體表現成隊最好
留上有巴打post 左數據唔講喇

咁快有50% off

今年full team gsw?
包含季中大傷完嘅表弟？
齋係bench都廢到爆

17 18個bench好過依家唔知幾多

引戰

潮Q4 21ft監生射死綠軍

如果年年都係睇埋數據睇唔到既野就無野好講
但係得個年係咁比

正如mvp年年睇球隊戰績，之後無啦啦有年變左睇大三元，咁又叫公平?

尋日係街見到有人着25件衫

三文治籃板

08年kg 屌打家嫂 10年大傷完俾人打番轉頭

佢意思19 gsw> 19 bulls

大傷真係時也命也
攞完2009先好似今年kd咁大傷咪好囉

如果有人表現可以beyond normal standard 咁係咪一世都要用你所謂既standard 黎rank?
rules係死既

Game1之後見到一排Kawhi係行人專用區

今年final 都好精彩

咁佢又未去到球隊核心
只係x factor
例如
2005 如果manu
2007 tp
2009/10 如果家瘦
2014 kawhi
都好合理

但AI

你駛唔駛睇下手感咩數據先再講數據
真係唔講我以爲手感之後4場場場今年G3咁款二姑天神下凡

得罪講句組星係湧既方針 既然組得就預左bench係靠星帶 有成班星你唔係仲想bench有lou will, middleton啊

大把人着KD啦

呢度都係

07年柏加都可以拎

但下年又要扔

無話轉左會唔著得嘅

呢到日日都精彩

如果攞 AI =gasol (實際上gasol係對隊波影響力梗係大過4佬iggy
Curry =kobe

咁gasol都未搶到fmvp 啦
點會輪到iggy

至於話出左佢打正選之後贏哂所以係佢攞

咁如果kd之後走番出黎場場入廿分
反吸左
係咪就係佢fmvp?

佢地話d星自己養唔算組星架喎

我覺得最基本數據輸太多無理由攞到fmvp
manu當年真係唔抵

認同冇可能15人個個都超勁
純粹感慨今年個bench 真係唔掂

撇除痴冠事實
冇咗大胃西 mcgee 力羊 真係感覺今年bench冇乜力水

以前仲有埋clark mccaw呢啲養起嘅bench

今年有looney打起咗算係萬中之幸
不過今年整體bench都係有啲失望

速龍真係打得好好
kawhi fmvp

咪燈

問心
波論波來講
係應該要今年多人睇過上兩年

今年敗筆係無搵到老將黎痴冠
表弟傷成咁仲敢比中產 明明個底已經唔得 點會博靠佢

起碼冇咁悶
唔洗又睇廢老占

kb Details講kyle lowry

好彩唔係vvt

無話4唔4佬，ai得分排第二：

頒畀kobe not gasol 因為
(1) kobe 名氣大
(2) gasol 當年唔似領袖，而curry輕挑，一樣唔似領袖

利申 kobe was worth it.

今朝賣呢個廣告嗰陣，正值lin同lowry傾緊計

輕挑都攞得黎做因素

講到尾咪因為個時佢未係超級球星
kobe係
無人敢唔比超級球星

無咩問題，除非數據差好遠

表弟真係慘 上年傷又話咁傷法冇人咁搏
之後勇簽又變左5星戰隊
依家傷完打唔起就黑氣石
到底風向係點 好撚亂

問題就係，AI數據係差好遠
如果2016贏，green 爆成咁，就絕對應該比green姐

on9都講到明話組就係recruit返來架

另外我重申，只係感嘆龍既角色球員復活得好及時，關鍵時刻總會有人企到出來打到好波
相反勇，一到左果啲位要有第六個人企出來，睇得出有心既，只係佢地能力所限企唔到咁解
對勇既後備既表現係滿意既，以一班先天不足既球員來講，佢地透過拼勁、配合、戰術調動可以打到咁既水準已經算係咁

同埋咪混淆視聽，後備級數G league級、普通料、得分手、同頂尖後備Lou大爺，是但up都分到四個class出來，勇想要更好後備，都係由大部分Gleague級升返做普通料，然後就又9up話咩要Lou Will Middleton，明明就自己硬屈落去仲話返勇球迷轉頭

咁勇都係因為簽KD所以先掃走哂d綠葉
變左KD其實一個頂幾個
所以話證明無左KD唔得，真心on9，
如果一個頂幾個但無左你都得咁你都幾無用
nba打5個，唔係打11個，一個頂薪既影響力好大

佢表現同我預期就冇咩話特別失望啊
只係家陣咁不論對佢下一份約同湧都係結果唔好囉

勇bench唔得就係代價黎
變左正選既burden 更加大
一有人倒下咪仆得街

頭先係佐敦一個冇人既籃球場
見到條女著住藍色curry 影寫真
柒撚到 落後1-3仲著curry

只可話勇操作錯左
走左個底薪西 用中產簽個大傷既人諗住靠佢
中產份約可以好有用，上年又攞黎簽力羊

差咗啲嘢

人地著curry你又笑人

人地著kawhi你又話bandwagon 架啦

上場打得好唔見你屌表弟？

上場打得好?

仲要雙手舉高V
慶祝輸波？？

中產都唔一定場場發揮得好啦

根本就唔關事
你放眼個陣邊個好得過佢？
揾人本來就冇空間只係執頭執尾仲想點
除非你屌佢黑氣石囉唔係依家同佢根本冇關係

打錯g2

廢鳩打到廢鳩咁
curry 耷曬頭，冇氣冇力
防守俾人破曬
兩個主將打到咁，仲好唔好意思屌角色球員先

中產可以用黎搵個級數ok stretch到既底

明明就無人肯簽表弟唔敢搏先比表弟有機會報復社會，講到表弟係「星」咁撚勁就個個仆住報價啦，今年暑假過完連朗尼都會有人有興趣啦，何況係講到咁勁既表弟阿
其他29隊一係唔敢搏一係諗住執雞想用最低價簽人，比勇冷手執個熱煎堆，怪得邊個？
不過今年真係睇到，表弟既心態配唔上佢既技術，難怪會比人話佢係angry lesbian

廢鳩唔識射波真係差仔級

係emotional

俾你傷左半季第一年一打PLAYOFF就傷傷到FINAL先出你仲點心態好

睇湧狗spin真係好過癮

勇當年唔簽KD係續Barnes
而Barnes同KD依家只係差7m左右
亦即係就算勇唔要KD，都唔會多好多錢比你地簽好少少既Bench

16年戰犯仲續約？
屌 諗起16年打finals個種廢就嬲

手感比人夾咁耐都攰 今日都有gd look(以佢標準)唔入咁解 不過上場chur完今日無力以前都好似已經試過

其實係一定續佢?
5弟攞陣中最高人工，其他人會唔會唔gur

點睇火箭就嚟解體

ibaka呢兩場返生勁到全盛咁

成個73 9 legacy 比條撚樣敗左
打到成個jerebko咁

你知唔知有一樣野叫BIRD RIGHTS
當年北卡黑鷹係唔駛硬食禾杜要
佢當年個佔caphold要幾多你查下囉

fa任你簽 但無一個好過kd
咁岩個年 cap space大漲
食正curry 人工紅利

playoff開打前已經話今年湧冇冠軍相
後備真係廢得太緊要

有jh 差極有下限
但有cp 阻撚住個上限

唔續佢你去邊到搵個正選級數既SF返黎

邊估到Kd大傷

呢個咪問題囉
playoff basketball ar
打一場chur 少少就咁
點擔大旗？

個年簽返barnes 可以執多件類似魔獸返黎

依家係咪炒教練？見班助教走哂

無碰撞下拉傷右小腿
時也命也就係咁

龍進攻上仲好過火箭好多
上半場三分接近唔識入

咪摌多啲 mid range拎分

比著火災一定炒到完場 898

我係話「無人敢唔比超級球星 <===無咩問題，除非數據差好遠」

2015 final 勇無超級球星

我又唔信kd 喺度會冇得打

唔只啦
個年可以做野既CAP咪就係禾杜第一年份人工
北卡黑鷹個CAPHOLD大得去邊

nick nurse is actually quite good

兩年間俾人咒斷腳 終於黎料

真係靠佢

火災唔係冇試過炒到完場 魔球理論

4年前既ai 同依家既ai
4年前ai 鎖鳩foj
15 kerr搵埋lee 做x factor

開打之前 先有人話火箭d戰術多同好過龍

淨係睇佢打76開始
d 針對性防守部署，調整
已經知唔簡單

搞笑 火湧個系列場 我已經屌鳩火災lead住十幾分
都係狂炒三分 炒到比人反超

邊有得咁講，實情就係無kd鉗制可愛，
手感淫k兩兄弟carry唔住，龍既後備同角色球員場場都有人復活，而勇果班就點谷都谷唔起咁
無得講的，就算下場可愛肚痛急屎急到要坐輪椅走場，都好難贏返打到去G7

火箭要打KD,仲要適應對手突然無KD轉打法果下
而且火箭無marc同ibaka

未打之前 係咁笑nick nurse 得2號戰術

你又睇得出佢除左單打起動仲有咩戰術

點解火災lead住十幾分 都係係咁搏入三分？完全冇其他進攻手段？ 比湧兩分兩分咁拎 玩到反cup大炒

capela 對比 marc ibaka
屌佢老母 有一半都可能 搶七
軟皮蛇咁撚樣

game 2 上半場lead緊，下半畀人入楔拆屋easy basket，game 3立即改善左
用人，換人亦唔錯，加上好彩
例如上場leo唔店，用green ibaka siakiam搞店，今場green siakiam唔店，leo ibaka店

四節都單打起動？ 比人double team 點單打起動

Lowry第四節係咁發動都冇人睇到

盡情屌鳩莫雷 mda 死唔撚射 mid

放暑假啦你

係啊 睇到好撚火 lead住十幾分 幾分鐘都冇就倒晒

未打之前我話 Marc ibaka 一定防守同進攻好過Capela d湧迷 係咁話 curry 會switch 佢地兩個黎單打 食硬佢地

咁如果識用單打
識用控衛打下P&R就有戰術
咁牙LUE俾人話冇戰術都幾冤枉下

都算幾有效

正想講
與其話nick nurse勁
不如話Lowry carry
成個下半場同ibaka玩擋拆
玩到出神入化

希望牙lue教火箭

成場龍咁多open look都冇戰術
咁湧士防守都幾廢

有冇人可以define到 咩叫戰術多同好？ 入唔撚到波 戰術多同好 有乜用？

牙lue用開單核戰術
教箭咁cp3點算

準備死

箭下年如年解體
佢份毒約應該係走唔甩

但有kd係度個一圈半都係贏得好辛苦

打 76ers 佢同 Brett Brown 其實係旗鼓相當
兩個係咁變陣
但 BB 本身都係不被尊重嗰批
自然無人理

真係出頭應該係對鹿
技術性擊到 Bud

kd口中既阿貓阿狗

佢個問題係進攻體系單一
進攻起手無非2+43單打分波
你地吹奏既P&R講左十鳩幾廿場今場先叫多D你就攞黎講
當然你可以話冇人守到咁有咩問題既我就唔阻你慢慢吹奏
你要吹奏佢既
唔該你吹奏佢D變陣好過

咁你要以結果來計咁唔使睇波啦最後睇大分球員數據咪得囉
以龍來計，佢有無設計啲Play比Marc做高位策應？暫停完之後既out of bounds play呢？進攻戰術除左2號、Lowry pnr之外仲有咩？
入到波還入到波，無戰術還無戰術，兩件事來
詳情可參考馬刺對金塊既系列賽

我之前都有屌Nurse進攻比較單調
但係今個series somehow隊波搵到好多open look
我就咁睇除咗勇防守有時有甩漏之外，龍應付double team都好出色，其他球員現位現得好靚
整體shot selection比勇仲要好少少

其實護士又係個種幾啱教PLAYOFF隊個D黎
同BUD有D似兩個極端

Brett Brown 收撚皮 同河父一樣 無左河仔先復活
死攬病閪 澳洲短手狗

中產比表弟都要屌

老是常出現

Youtube見到lbj放假已經玩得好開心

啱啱行街見到個170矮仔著lakers 23號
真心笑咗出黎

其實佢 playoff mode 無死攬 BS...
打到同 Raptors 搶7係主力用 JB 同 MB 2人籃球...

傷病都係比賽既一部分

yes
呢d 唔算係戰術咩？
下下要百鳩幾種set play先叫有戰術？

粗粗地睇啦，唔係太嚴僅
16-17 cap 係94m，勇最後用左接近100m其中KD佔左26.5m
唔計KD即係100-26.5=73.5，得返94-73.5=20.5
Barnes最後個年係3.8m，Cap Hold我無查錯既話係要x2
即係大約7.6m，然後將20.5-7.6=12.9，呢個係當季勇淨係既空間
當時勇簽到KD係放棄左Barnes個Bird Right，然後清埋Bogut份約。
所以如果係留Barnes既話，得13M左右既空間再加上當時係第一年空間爆增，大量隊都出高價約搶D唔係咁符合價錢既球員，勇又可以搶到邊個

Lowry 組織個到真係唔差
d人見佢入分少就屌佢廢
無佢其他人都入唔到
不過收得依個人工就

戰術上無謂見領先就搵位讚nurse
但係臨時調動上，nurse絕對不錯
東決做得好過bud，呢個serie timeout timing叫得好好

可惜冇得見識three peat

快艇系列賽，文件以Lou Will加Harell打到勇籃座爆咁滯，用河忌賽馬既戰術贏勇，kd同beverly心戰落敗
火箭系列賽，火箭針對有kd勇流動性會下降呢一點來打，但由於迪安東尼啲用人調動真係廢，所以對應唔到轉左打法既勇士

隊波經常搵到open look機會
除非防守真係太廢架姐
如果唔係進攻端冇理由冇credit

隊波多open look係kerr堅持要double team可愛搞出來，應該係無左kd單防可愛之下無可奈何既對策

個省略號好符合佢character

冇set play 比Marc 做高位策應 同其他play 我真係答唔到你 可能nick 有其他諗法. 但係2號 戰術同Lowry pnr 可以做到多wide open 出黎 可以得分 證明左個戰術係work 同好 如果你係教練 你要一個戰術係work 同得到分 定係戰術多但得唔到分？

所以佢講到咁，fans關我撚事，睇黎唔會留。

啫係贏波就得啦
咁駛咩討論啫

重要帶起埋進攻，慢慢射到有

佢隊友唔係nba球員？ 唔係support? 佢唔係收4千萬一年？ 自己要組5星無錢買role players 係咁架啦

咁究竟多十幾M點唔會多好多錢
仲有特例可以用
簽堆好過個個陣D底薪戰士都唔得？

可愛.... 將熱火同勇士既三連冠都打斷

點解冇得討論？ 戰術多 =量 戰術好=質 唔討論個量 米討論個質 囉

空左唔入 可以係輸運氣而唔係怪自己隊友唔夠給力
明明每隊都用咁多錢買人

結果論睇波法
其實見到龍咁樣贏法，好似又證明返戰術、配合同技術，其實係唔夠天賦、體質同球星籃球打咁

無人叫curry 自己打哂 傳波囉 傳到空比隊友入 你做得控衛就要組織空位架啦

咁佢有冇做

湧依家攻守兩邊都輸俾龍wor
攻又俾人守死
防又俾人破
一句球星就當上面冇到
仲有，湧talent wise 邊度差？

湧: 傷

其實咁樣係好低級錯誤
又唔係未打過 LBJ
對住 MVP 級嘅一定係守死佢啲隊友
最忌俾班 supporting cast 打起

香港時間6月8日消息，今天多倫多速龍在作客以105-92擊敗了金州勇士，大比分3-1拿到總決賽賽點。比賽之前，亞洲天皇巨星周杰倫來到現場，為好朋友林書豪助威。

今天，周杰倫在自己的社交媒體Instagram上發佈了一張照片，圖中，周杰倫與林書豪站在一起，周杰倫穿著黑鞋黑褲子黑T恤，戴著黑色墨鏡，外套牛仔夾克衫；林書豪白鞋黑褲子白色衛衣，頭帶白色棒球帽，外套格子夾克，兩人勾肩搭背，周杰倫手持一件林書豪的紅色17號速龍戰袍，露出標誌性的歪嘴笑，林書豪也非常開心，一臉微笑。

周杰倫的Instagram定位為美國加利福尼亞州舊金山，顯然就是勇士主場。他在旁邊寫道：“哈哈，很多人問我支持哪隊，其實，@林書豪 你在哪隊我就支持哪隊 #NBAfinals #哥中之哥 ”

顯然，周杰倫和林書豪的關係非常好，他親自來到作客為林書豪加油。而林書豪也沒有讓好友失望，雖然他沒有出場，但速龍也拿到了勝利。

林書豪與周杰倫多次跨界合作，他們不僅在娛樂節目中攜手，而且林書豪還參與拍攝了周杰倫的MV《土耳其冰淇淋》。

前提都係要清走Bogut先會有呢10幾M空間
當年牛仔都係做個順水人情先接近免費幫你接收，不過當然，佢都係得一年約，要清都唔會好難。
返返正題

你可以參考有邊個岩勇用而勇又夠錢簽
同埋如果係簽唔到份多年合約，到17Curry換約，Barnes已經變大約既情況下，情況又會唔會有好大改變?

kerr 其實係咪實係頂級教練

講真係咁比kawhi得分佢都會攰啦

天賦點諗都係湧好d啦
你唔會話lowry+green > 手感+淫klay掛
家嫂 ibaka係打得好過bogut 老表 但天賦都唔會係好過佢地先

防守=總冠軍

其實湧士後備有bogut 生命石 ai
就算唔當老表係bench都唔會係g league level掛

你分清楚先好冇
唔會好多錢簽一個問題
簽唔簽到好既係另一個問題
你究竟係講冇錢簽定有錢都簽唔到好
前者就操作空間死哂好極都有限
後者變數就大好多
你係要講到咁死我都冇野好講

天賦應該真係勇既球員好啲，但係體質來講龍既球員係體格同體能方面的確係好啲
只係我覺得龍既進攻真係單調到球給23一樣咁
但只要果個球員夠強單調就似乎唔再成為一個問題

game3 curry夠47分啦算唔算球星籃球啊

簽kd袋左兩冠啦 仲要kd減薪

果場傳導、走位、拆應、造空位都有，手感應傳既波都有傳，勇既其他球員要出手時都有出手，咁又點算球星籃球？

好簡單，淫k常規單節37分，單場60，你會唔會話佢打球星波？唔會，因為啲機會係全隊一齊創造出來既

我覺得係湧平時太依賴果幾粒星 kd黎之前既湧bench player有時都可以擔到下大旗 但而家condom黎左 有危機果時就自自然然會搵condom
而家冇左condom平時又冇咩處理高壓情況你好難要求d bench player忽然變球王 fvv都真係叫nurse肯博先出到黎
你話bench廢倒不如話你地平時根本冇咩點用bench 有ai bogut 生命石我始終唔覺得湧bench係廢

Fvv守咖哩貼撚到
防守都值回票價 書豪既話甩咗九世

我既主旨好簡單，就係Barnes+13M空間係唔會好得過KD一個人。
所以我先講如果留Barnes既話，呢兩年(你地認為Bench最廢既時候)其實個情況唔會有太大改變。

平時廢鳩弧頂控波個陣仲叫唔叫有用bench
KERR俾你地笑練兵佢事實係真係已經有練兵
佢地都唔係冇爆
打火箭佢地後兩場唔爆死撚左啦
但你要求佢地FINAL爆多過一場都真係幾強人所難
個堆咁易爆就唔會收緊老底我湧仲會簽到咩大哥

勇都叫平時唔點用BENCH
果然一輸波咩結果論都出到黎

龍真係無戰術咩 定我去左平行時空

服撚咗可愛 斷我熱火三連霸
單天保自尊打爆灰熊
西決G1差啲打爆湧士

復出又拎champ 點解我冇憎佢既感覺？ 反而好服佢

鏵哥都話龍破晒湧士防守 球球空到呢
咁都冇戰術

2-0再破鹿陣 就知有料啦

講左要頂薪

其實有唔少波都係lowry fvv 甚至有幾球細家嫂做出黎

我話呢兩年呀

記得嗰陣都有分析話當中都有包含商業因素嘅，嗰時curry唔係簽nike、adidas，所以拎到嘅機會少咗

你覺得佢有戰術既話咁牙LUE仲有榮少個期你覺得佢又有冇戰術

細家嫂抵讚 雖然冇點造波比佢 wide open three都屌得入
防守都夠專注

好簡單
贏波大佬攞榮譽
輸波大佬揹鑊
唔係點解球員分級數

速龍執咗幾件低調撚
marc 可愛 Green 全部唔聲唔聲

sor 平時我係無點睇 當我鳩up 但湧bench有三隻veteran 我覺得唔會真係差過龍好多
雖然而家係kawai dominant左 但bench比較唔會差好多

veteran係經驗多
但身體能力下降係事實黎
二姑同生命石好明顯下滑得都緊要

Danny Green又係比刺迷屌到仆街

偏偏g3著火 防守一體
今日上半場炒到傻仔咁 下半場又入money ball
又係好野來

二姑唔認同 佢都五撈七傷同埋bench開
生命石就真係廢咗好多 啲mid range冇晒咁制

今日應該入得一球3

果球好關鍵 一野拉得更開
我就屌唔落

想買Air Force 1 Low Devin Booker

唔好再嘈了
Curry 只係輸後備隊友廢
同埋正選隊友傷哂

其實睇返龍全隊正選得蘿莉係舊年playoff主力
西琴舊年仲係大後備，可愛屎綠夾咗一季，白熊半季都唔夠，連護士都係第一年做主教練
咁短時間就夾到攻守都咁強好誇張

Last season when KAWHI got injured.

GSW FANS : SAS can't win even with KAWHI.

When KAWHI got traded to RAPTORS

FANS : KAWHI can't do anything for the Raptors

When Kawhi and the RAPTORS got to ECF

Fans : Kawhi is not ready for GIANNIS

When Kawhi and the RAPTORS got to the NBA FINALS

FANS : WARRIORS in 4

When Kawhi and the Raptors got the 3-1 Lead in the NBA FInals

FANS : The Warriors is not healty

KAWHI : Aahahaaheeeehahheeeeee

Credit to d owner..

佢地單論守可能仲少少OK但進攻
生命石單打回哂塘後備起唔到咩輸出火力作用（近幾場好左少少既）
Bogut進攻戲分最多用黎用傳切
但後備都冇三分傳條毛
你估仲係雪碧巴布沙個堆咩依家
二姑後備已經唔係個陣第六人做埋進攻發起點咁打法
咁打佢同正選打個陣死硬
以前就得
個問題其實又去番三分火力太過集大係三個人問題囉

一路俾佢射都無錯，上半場見仲有人剷龍浪射
其實咁嘅情況有空位一定要射，好似勇士二姑同廢鳩咁
入到一球個gravity即刻唔同晒

呢個唔敢肯定 騎士進攻好多都由foj發動 都分唔到係lue戰術定foj自己黎

廢鳩咪好堅決咁射左然後唔入

咁炒法 湧士都拉唔開
都係4分波 好在龍唔算好依賴三分

生命石防守都已經係放題啦
唔係常規賽點會俾人質疑打到咁都仲出咁多

有無圖

柒到

好柒喎

個設計有咩設計可言

樓主又贏

後面條女 唔錯 不過有肚腩

人在外地一場都冇睇
勇士輸係因為人腳傷患多定真係kawhi/龍太勁

定係戰術問題

勇比速龍守死，curry不穩定，加可愛太撚勁

速龍太勁

用哂cap組巨頭
犧牲黃金後備
而家堆星傷哂
後備完全唔得

正路自己揀，仆街唔好喊

速龍咪又係打7個得啖笑

本來都唔太黃金
有用既今年都仲係到 只係老化咁解

73-9時期未聽過後備唔夠人用

邊個黃金後備

有銀仔洗撚要後備

簡潔牙

典解唔用大腸色 咒佢走？

聯盟第1:速龍
第2:76人

腸波衫主色咪白色

點解個個都覺得kd下兩場會出
合約年仲點會搵命搏
贏左又唔會拎到fmvp
輸左又要比人笑
反正都走 老閪都坐到下季

又老屈個個

0寶在嗎

除左hb換kd
中產簽cousins
邊忽叫用哂cap組巨頭

大家其實係想4:1多定3:2多

[聽日記得去遊行反惡法] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (96)

4：1快完
同湖人f4一樣

識波